Métodos:
Pagina Inicial:
	-Ir para pagina inicial: GET /index/inicial
Habilidade:
	- Listar habilidades: GET /index/habilidades
	- Deletar Habilidade: GET /index/deletehabilidade/{id}
	- Deltar Habilidade em perguntas: GET /index/teste/{testeId}/pergunta/{perguntaId}/deletehabilidade/{id}
	- Salvar Habilidade: POST /index/saveHabilidade
	- Salvar Habilidade em pergunta: POST /index/{testeId}/{perguntaId}/saveHabilidade
	- Atualizar Habilidade: POST /index/updatehabilidade/{id}
	- Atualizar Habilidade em pergunta: POST /index/teste/{testeId}/pergunta/{perguntaId}/updatehabilidade/{id}
	- Listar Habilidades da pergunta: GET /index/pergunta/habilidades/{perguntaId}/{testeId}
	- Incluir Habilidade em pergunta: POST /index/pergunta/habilidades/{perguntaId}/{testeId}
OpçãoResposta:
	- Lista as opçõesResposta de pergunta: GET /index/perguntaTeste/opcoesresposta/{id}	
	- Atualiza opçãoResposta em pergunta: POST /index/{perguntaId}/updateopcaoresposta/{id}
	- Salvar opçãoResposta em pergunta: POST /index/perguntaTeste/saveopcaoresposta/{id}
	- Deletar opçãoResposta em pergunta de teste: GET /index/perguntaTeste/{perguntaTesteId}/deleteopcaoresposta/{id}
PerguntaQuestionario:
	- Listar todas as perguntas dos questionarios: GET /index/perguntasquestinicial
	- Listar perguntas de questionario: GET /index/perguntasquest/{id}
revisar	- Salvar pergunta de quesitonario: GET /index/saveperguntaquestionario/{id}
	- Salvar nova pergunta em questionario: POST /index/saveperguntaquestionario/{id}
	- Deletar pergunta de questionario: GET /index/{questionarioId}/deleteperguntaquest/{id}
	- Atualizar pergunta de questionario: POST /index/{questionarioId}/updateperguntaquest/{id}
	- Listar opçãoResposta da pergunta: GET /index/perguntaquestionario/opcoesresposta/{id}
revisar	- Salvar opçãoResposta em pergunta: GET /index/perguntaquestionario/saveopcaoresposta/{id}
revisar	- Salvar opçãoResposta em pergunta: POST /index/perguntaquestionario/saveopcaoresposta/{id}
revisar	- Deletar opçãoResposta de pergunta: GET /index/perguntaquestionario/deleteopcaoresposta/{id}
PerguntaTeste:
	- Listar todas as perguntas dos testes: GET /index/perguntas
revisar	- Salvar pergunta em teste: GET /index/teste/savePergunta/{id}
	- Salvar pergunta: POST /index/teste/savePergunta/{id}	
	- Deletar pergunta em teste: GET /index/deletepergunta/{testeId}/{perguntaId}
	- Listar as perguntas de um teste: GET /index/teste/perguntas/{id}
revisar	- Atualizar pergunta: GET /index/updatepergunta/{id}
	- Atualizar pergunta em teste: POST /index/updatepergunta/{id}/{testeId}
Questionario:
	- Listar questionarios: GET /index/questionarios
	- Salvar novo questionario: POST /index/saveQuestInicial
	- Salvar novo questionario em turma: POST /index/turma/{turmaId}/saveQuestInicial
	- Atualizar questionario: POST /index/updatequestionario/{id}
	- Atualizar questionario em turma: POST /index/updatequestionario/{id}/{turmaId}
revisar	- Deletar questionario: GET /index/deletequestionario/{id}
	- Aplicar quesitonario: GET /index/aplicacaoquest/{turmaId}/{questionarioId}
	- Aplicar questionario: POST /index/aplicacaoquest/{turmaId}/{questionarioId}
RegistrosQuestionario:
	-Listar registros questionario de turma: GET /index/relatorioQuestionario/{turmaId}
Relatorios:
	- Exibir relatorio com perguntas de turma: GET /index/relatorioPergunta/{turmaId}
	- Exibir relatorio de habilidades de turma: GET  /index/relatorioTeste/{turmaId}
	- Atualizar relatório de habilidades e exibe novamente: GET /atualizarRelatorio/{turmaId}
	- Exportar Relatório de Habilidades de turma: GET /index/exportarRelatorio/{turmaId}
	- Atualizar nota projeto de um aluno: POST /index/updateprojetonota/{turmaId}/{notaId}
Teste:
	- Listar testes: GET /index/testes
	- Atualizar teste: POST /index/updateteste/{id}
	- Atualizar teste em turma: POST /index/updateteste/{id}/{turmaId}
	- Verificar se o aluno já respondeu ao teste: POST /index/aplicacao/{turmaId}/{testeId}
	- Aplicar teste: GET /index/aplicacaoteste/{turmaId}/{testeId}
	- Aplicar teste: POST /index/aplicacaoteste/{turmaId}/{testeId}
	- Salvar novo teste: POST /index/saveTeste
	- Salvar novo teste em turma: POST /index/turma/{turmaId}/saveTeste
	- Deletar teste: GET /index/deleteteste/{id}
Turma:
	- Listar turmas que tenham a visibilidade true: GET /turmas
	- Listar todas as turmas: GET /index/turmas
	- Deletar uma turma: GET /index/deleteturma/{id}
	- Salvar uma nova turma: POST /index/saveTurma
	- Inscrever aluno na turma: POST /index/cadAlunoTurma/{id}
	- Atualizar turma: POST /index/updateturma/{id}
	- Atualizar peso dos testes da turma: POST /index/updatepesotestes/{turmaId}
	- Exibir interior da turma: GET /index/turma/{id}
	- Lista os testes da turma: GET /index/turma/{turmaId}/testes
	- Inclui os testes selecionados na turma: POST /index/turma/{turmaId}/testes
	- Lista os questionario da turma: GET /index/turma/{turmaId}/questionarios
	- Inclui os questionarios selecionados na turma: POST /index/turma/{turmaId}/questionarios
Usuario(aluno,prof):
	- Deletar usuario: GET /index/deleteusuario/{id}
	- Salvar novo usuario: POST /index/saveUsuario
	- Listar alunos: GET /index/alunos
	- Listar professores: GET /index/professores
	- Atualizar usuario: POST /index/updateusuario/{id}
	- Exibir painel do professor: GET /painelgeral




put:
      tags:
        - pet
      summary: Update an existing pet
      operationId: updatePet
      responses:
        '400':
          description: Invalid ID supplied
        '404':
          description: Pet not found
        '405':
          description: Validation exception
      security:
        - petstore_auth:
            - 'write:pets'
            - 'read:pets'
      requestBody:
        $ref: '#/components/requestBodies/Pet'


















